你每天的貧窮生活是怎樣的！？

一日兩餐
衣物一般有七八年以上歷史
著嚟著去都係果一兩件
嚟緊衣櫃的多餘衫會拎去捐
可以的話,行路返工
放假做下運動吧

無得食老麥加大